［預咗畀人屌］ 日日同班黑警對峙有乜用？冇L用

戀戰，係D 黑警前面挑釁，鳩叫, 有咩作用？
堵路，冇戰略目的, 為堵而堵
為對峙而對峙，最後搞到好多手足被捕
送頭畀呢個仆街中共政權
當然，仲有好多鬼帶頭衝，煽動群眾

屌你老母成班連登仔仲要勁容易畀人帶風向
開D 鳩post 教你點樣搞黑警，叫你衝，精人出口，笨人出口

好希望各位手足，做到真正be water
以唔同嘅形式，繼續抗爭
不受傷，不被捕

無論如何，核彈都唔撚割，但希望大家Be smart
手足拉一個少一個，我地再冇本錢失去手足了

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

各位手足要清醒，唔好畀中共帶咗大家日日去警民衝突
仲要畀黑警班陷家剷濫權濫暴濫捕
我地要繼續對付佢地，但唔好再用對峙呢個方法，對我地太劣勢

對準政權

日日俾黑警打 又拉
但係港共一條毛都無損到
要攻就攻佢春袋

無人搵議員

係，但連登仔宜家好易被帶風向
我地一定要對準政權，同黑警硬碰係零勝算

黑警又唔係話事人，五大訴求唔係佢哋俾我哋。無謂對錯目標。應該只對林鄭+政虎+中共重點岀擊。

push

講過好多次 班戀戰撚聽唔入耳

我知大家好嬲
但大家同黑警玩，係冇作用
果班係走狗嚟

推一推

推

Buy你

Buy

無對準狗官！

燒死河妖

戀戰，係D 黑警前面挑釁，鳩叫, 有咩作用？
堵路，冇戰略目的, 為堵而堵
為對峙而對峙，最後搞到好多手足被捕
送頭畀呢個仆街中共政權
當然，仲有好多鬼帶頭衝，煽動群眾

屌你老母成班連登仔仲要勁容易畀人帶風向
開D 鳩post 教你點樣搞黑警，叫你衝，精人出口，笨人出手

好希望各位手足，做到真正be water
以唔同嘅形式，繼續抗爭
不受傷，不被捕

無論如何，核彈都唔撚割，但希望大家Be smart
手足拉一個少一個，我地再冇本錢失去手足了

Exact7ly! 我明大家都好嬲
但做野前諗下目的+成效先好唔好
新野冇人知成效, 但同黑警對峙已經輸過太多次
何必仲要繼續?

咁請問你有咩實質建議呢？

其實講左三個月對凖政權，做到嘅咪又和理非人鏈唱歌，你以為佔機場係春袋，結果咪又係要同班狗打過。
打狗其實對穩定軍心好有用，好似九龍灣同黃大仙一伇咁，小勝已經可以乘勝追擊。我地口講時代革命，真係有革命可以唔流血？
依家政權嘅防線係班狗，佢地都係打份工，唔係咩保家衛國嘅英雄，打撚到佢驚，打到佢對面高層質疑然後倒戈，你唔係覺得謝振中會出黎幫手擋下嘛。當政權防線瓦解，然有得對凖政權。 反正都要解散警隊，唔夠人/令到啲人怕左做狗先係解散警隊嘅方法。